我係美國都廢事幫拖

成班垃圾(包括我)淨係識食下黃店搞快樂抗爭我係美國都廢事搞咁多野

知就好
乖d返工